準時真係咁難？

點解有人可以做乜都遲到？
約好左呢個時間永遠都要遲一個鐘

利申：準時撚

唔上心咪遲囉

我覺得準時係對個約會既基本尊重

yes

「化妝化耐咗」

有科技就會難

仲有千千萬萬個理由

咁大個人連少少Time Management都無

點解呢？有咩關係？

認真未有手機果時一定無咁多人遲到 今日就約定你聽日10點 你遲/放飛機你實仆街

今日中秋
等左班fd 4粒鐘

我唔會同呢d人單獨出街
只會喺人多嘅gathering見
人生苦短
唔應該浪費時間喺呢d人身上

正確